{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65122&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주에이치빌풀펜션"
    },
    "text": "このペンションは美しい思い出を作ることができる場所で、プールの利用が可能です。 周辺には龍川洞窟と粉月亭里海水浴場、金寧海水浴場が位置しています。 人数追加料金はオフシーズンには0歳から7歳までは10,000ウォン、8歳から13歳までは20,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンで、オンシーズンには年齢に関係なく30,000ウォンです。 入室は15:00で退室は11:00です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能であり、愛犬の入室は5kg以下の2匹まで可能で、無料です。 プールは四季折々運営されていますが、お湯は提供しておりません。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、セットで30,000ウォンで、個別バーベキューも可能で、22:00までご利用いただけます。 人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍川洞窟と粉月亭里海水浴場、金寧海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズンには0歳から7歳までは10,000ウォン、8歳から13歳までは20,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンです。オンシーズンには年齢に関係なく30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、5kg以下の2匹まで愛犬の入室が可能です。料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールのお湯は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、プールのお湯は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットが提供されており、個別バーベキューも可能です。時間は22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 472
    }
}